[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1842)

1

又係你條仆街

6球都係水水入

有冇人全北

.

神船神船

Fatfat

3點3場日本波，得一場有即場!

2:8 5:1

696 全北

神船定696

好撚煩 又唔撚係派係到嘈乜撚

全北 不了

開5:2

Penalty

全不

現代立即完場

5-2

7.2 fat fat

同包書同路
準備去入錢

今晚睇啱好多上盤

比多c

有無同路

神船輸盤 揾翻我

狗會今日殺曬無柒頭

好撚勁呀 賭神？ on99

棄船

696 三神

尾3關同曬路

-1cccccc

廣島三箭[0/-0.5]
全北汽車[-1/-1.5]

神船等比人拆船

咁快判刑 我依家去馬會入錢再串過

2:2

黑龍江個蔚山輸埋半

696 下場要亞冠 , 有隱憂

垃圾現代

笑死 2-2

神船
三箭

今日係大勝日！！

岩岩好似又見到人話現代可以GEL定先

水原咁都走到盤

贏埋錢喎 收半

買三箭果D等針

神船 冇錯

你唔出聲我就上船 一見到你話買就唔想要

早左買 高水平手盤

大船

上！！

榜首讓得榜尾平半

橫濱水手-0.5 全格
蔚山現代-0.5 輸半
鹿島鹿角 0

神船之前幫我贏好多錢
絕對唔係大家所講既西波

巴打有冇爐？

唔夠膽買三箭，上兩星期all in佢，佢輸比人妻 今次有陰影，不了

696 強陣

無

黃義助入爆佢

696強唔強陣都冇所謂
因為對面係廢船

諗緊串唔串好

你打個-0.5姐係買客勝啦 輸咩半

三箭 大分 全北

冇人要臭腳？

小注

飛腳季尾要護級反彈

巴打對腳

我要臭腳
但冇買

屌 打錯

696唔落飛既..

696

Hi係你後面

唔記得遮銀碼 屌

冇了 對左 全黑你要輸了

小注 有錢真好

派我

我老婆叫我今晚買利物浦 話波衫靚 但我想買轟

三箭

最後機會 696角大 針埋就下世見

頭先有個妹妹叫我開投注戶口 我話我唔識 佢話唔緊要啦 好方便嫁

大波 天龍快手入波

我反而fc東京

邊間

-500k...

你老婆上次叫你買車仔

Skip左696

同書包同晒路

覺得東京高水反而會開到

佢話上次買完車仔今次買下利物浦 試下唔同

我就寧願一開始冇開過戶口

全北

大分三神應該係全日最穩。對手無鬥心!

之前開戶口都識到個妹妹

頭先兩場針得好應 同書包同路就老閪都唔要

大隻靚仔有型。。。

準備針

女人呢啲尻up要聽，好撚準

屌你老母全北

但包爺要咗大分。。。。

0:1

得巴肯定好令囝

廢車

嘩屌 輸緊一粒

全北gel

696禁屌

祖國

講個笑話:全北汽車

全北讓禁深都買 你估曼城咩

屌咁快01

Jj半大未

幻覺黎既姐

上場又係咁 閪北 好彩無買

天水圍飛馬0-1

全北穩拎冠軍肯定hea踢

炒車

第一次問人電話

笑左全北

gel

有冇人買廢船

收聲啦

貼飛:
水户x飛腳
696x全半半大

榜首 全北 被人秒入

同琴晚哈化 劇本好似 應該係0-2完場

69999996666

北

呢兩個笑話我兩日之前講完，今日又用得返：
第一個，全北讓一球球半
第二個，全北讓咁深仲有連登仔買

江原咁撚勁

696 10.5b?

汽車又0:1😂😂😂

濟洲fg

韓國波真係最難玩

仆街廢車

全北唔洗嗌，杯硬

696禁屌到。。。

半場追和先

入波先有用

69666

垃圾馬會次次禁耐先派錢

大分識入波未

濟州炸左

神船fg

又角球未派

日假上盤日ok?

三賤廢撚到

不嬲廢，上次中過佢伏

半大針

大分入未

好似無人買水戶

696 主客和 兩邊買晒 求下你生生性性

大！

696fg

三箭 大分入波啦喂

696 10.5b

廢車半大未

有腦都買大分

痴線大分鐵達尼

包爺超重心

今晚 英超 正唔正氣??

696呢場個球迷盲架 屌你老母

證

韋斯咸

又話696強陣 幾時入波!

696個場靜到

696快刷角

696 is 笑話

已入8.5b，重未上角

三賤俾臭腳踩死就黎

jj1:0

696個場想點

角神po𠴱條女好撚正 屌

喂大分你肯入未

又黑又腫

正喎

Jj快開大

神船反底未

全北jump

一般貨色黎咋WOR

三賤 696半客要針啦

烏鴉？

三賤咁撚廢學人讓人

其實全北係唔會輸嘅
最多和

神船696入波未

手球？

屌你696 你唔入比人入啦 主客都有錢收 唔和就得嫁喇

唔想賭了，好累

大分咪撚妹波啦屌你老母

日假3場00?

今晚只賭一場曼聯，當晒副身家了

全北肯半大未，4分鐘1球，45分鐘1球？ 90分鐘？

全北唔入就比人入

40-1

696fg goalll

Goal

又輸

696 0:1

696！

唉神船

神船696入多2球！

臭腳就入波

三賤快入

仲買船

買fg仲高水過買盤

邊個可以阻止我

船真係好撚屎

仲有on9包拗頸買神船

大分goal未

船好波

神船被人解緊體

屌696正氣到
買親ng都中
聽日買返件波衫支持下

鐵達尼

全北想點

沉船

有冇角水

想問下你地iOS 球探有冇通知

快啦全北

頭先個下冇收到

696 黎多球 得唔得先????

勝利船已被blacklist

撞車沉船

買得神船不如介賭啦

696都入左，廢車入未

696fg 爽

買好多？

三箭入未呀 dllm

大分三神。廣島三箭

平注

三神1:0

大分1-0

Thanks 巴打
我尋晚開始冇 想重裝又搵唔返個app

大分三神0:1

大分ggggoooaaalllll

成日報錯..

3點全客gogogo

三箭差你啊喂

Jj聯開大先啦屌

支持。但三神可唔可以20

jj大波三神 快大波

普度斯基救世pls

估撚到你啦廢船

敗北癈車

以後再買全北，我就俾狗屌

勝利船cup easy

全部支持

支持

買左一場大，宜家仲係0:0

屌佢老母全北

買左船都覺得真心ON9

ios好似冇左球探好耐了，用緊捷報

全北逼害半大

痴線，又秒入之後無哂聲氣

696 456未

三箭半客！三神半大！

想買9.5b

全北入波未

畀人入都得 最後3分鐘

0:2

想點撚樣呀全北 個盤又開到咁樣
我真係好天真好傻

0:2 696 中goal

696好正氣

正氣 鹿

02
比多粒

買爛船果D

一買即goal 0:2

好彩忍手無補神船反cup

仲有人會買廢船

696強陣

仲會有人買爛船？

講左爛船....
反唔到架啦算啦
696好波

係度

又大。即場

Jj半大又針

今日有幾多人炒車又撞船

唔該哂

跳舞先

神船唔刷角點入波呀

你地比日假前面幾十round啲on9賽果撚到場場都陰謀論咁度場波 然後輸鳩哂

睇佢踢個幾場唔敢買佢呀大佬

696易撚到

副選696又贏 近排興講 "副選" "留力" 強陣已經out

三賤上！

三箭
全南

真，踢尻波輸錢最撚嬲

次次買即場細都秒入 點解會咁

江原 入啦

廢船真係痴撚線咁廢

全北快 cup

神船

要左全北 覺得自己好on9

睇完上次神船輸得咁on9已經唔會再買

係差三箭渣
入啦三箭

全北又撚

買696 角細10.5

爛船都冇三分釘

你下注前可否通知聲 呢D係神蹟

繼續696 ng

三賤快柒啦

針

我都係

聯賽排第一果啲

神船果種廢法

三箭係時候到你啦

買即場都無好野
呢幾日買左兩場即場細就秒入 一場角大就冰封到完場

我地好on 9

三箭好廢 比人禁屌

天水圍飛馬都追和喇，全北你做乜撚野

琴晚call完g針到依家 好撚邪

多手串埋三賤半客......針

前日ac

買親啲名牌球員 都無好下場

書包又回勇！

今晚英超再黎過

針左幾多

三神大波要靠0-3.. 主廢撚到

10.5s
0-2我唔信仲係咁刷

對面屌角點算

jump

三箭入佢老味啦

三賤就唔好買喇廢西波

3串1 差三箭2.5b

廢到

信多垃圾松屎一次

三賤fg la

三箭開到2.5b 抽一個派200

清水心跳gogogo

同路

垃圾船連刷角都係垃圾
好似人妻咁5連
我針囉

三箭之前點贏波 廢撚到

東京乜鄟大係今場
2.5b
9.5b

三賤等陣反黎fg

三賤輸波我切柒煲湯派手足

Lm

lm

fc東京收錢

三箭又鳩 即係陣間前鋒實贏啦

全北我屌你老味

5k了 隻g真貴

有冇人要東京

LM

696條路真係好易捉 當你覺得佢有伏撚賭仔果陣就正氣 你諗唔到理由佢渣流灘果陣閪

仲生存到。。。

三賤讓一

買左5k東京，訓身了

神船東京 日假兩大伏

有

選擇三箭冇選擇696，696贏緊已經話我知三箭準備輸

神船廢到底

屌要咗東京 要斬手指了

條防線ON9到震

應該會閪多場 然後再下一場對前鋒反底

3箭幾角？

神船奇蹟追和ok?

三箭 天龍 win pls

696ng啦 仲等運到

不了

做咩咁多買神船苦主

天龍反給

馬會app入唔到？？

點解我仲想買神船反cup

連馬會啲阿叔都識買696 你地係要包拗頸

入唔到 上到網都話唔得

要左神船ng，驚閪呀上呀

全北 3:1 是夢嗎 ?

買了 不過係FOR補飛

馬會個網都死埋

望696渣流攤

Jj聯開大波啦

真係好垃圾 點解香港馬會獨大屌

做乜撚野狗會app

輸爆廠關app

三賤入未

有幾多個手足入左696ng

等買4.5s

Japem

1.18....

全北終於識入

我要睇定D先...

入多球先買啊

狗會

法國馬會d阿叔淨係識叫人買 岩岩聽到有個阿叔話話咗696ng 叫你買又唔買 然後另一個阿叔一句收佢皮 佢話咁你有無買 佢即刻收咗聲

臭腳入未

留錢買英超更好應該

啲阿叔琴晚拜仁輸撚哂啦 點買

西跳上呀

馬後炮係人都識

換左人成隊都唔同左

D廢老剩係識馬後炮

Fc fg

買了

屌 我心諗你叫人買就一定要買？家陣你100%？ 仲要叫人買自己唔買

下一隊696

今晚華倫西亞 有冇同路

希望入...唉

大分天龍 大波未..

7c

角大

全北 上半場又唔入

又連 日假角有無咁難估

希望全北 3:1 到

話明日假

三箭輸未屌你

60分鐘先買角

比個機會我跳翻船

三箭拎西到冠軍咩
番去含撚喇

今日估錯咗3次角 無咗5分3嘅糧

cup就cup到 但唔知玩唔玩到3:1

696廢到

你個名真係-500k?

0:3

goalrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

但又入波

on9龍

Cashed 696

696好撚正氣

rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

個龍門。。

又收$
不過好細注收唔多

2018喇仲買船嘅唔該自己檢討下

客其他?

屌你水戶 笑死 主場得1射

笑撚死 收左幾錢

心跳ng

話咗696ng㗎啦

刷多4角

汽車

我屌 廢船真係好廢。。。唔通又04完場 學柒鑽

江原2-1

江原

1:2

屌你老母全北
又要入錢

龍門收左幾錢

汽車gel

廢車真係

三箭得三成控球

買船ng 既巴打

廢車真係搞笑

yes 50萬

全北好波 迫害半大

買船果d唔係巴打 係豬

696 gel !

696 ng?

岩岩load完同球探一齊震 幾驚同當我無效

全fuck

其實廢船條中場真係好廢 左右閘都係 得中堅同剪面個2 3隻有水準 下季 換走曬佢啦屌

全北做乜撚野

仲差 三箭同埋清水 快撚D入波

廢車 4:2 到一世球迷

神船廢撚到仆街dllm

696 ng

4:2我幫十個巴打含撚

再追多球696

水户飛腳

馬會又死？

買左心跳W
過關
好緊張

三箭入未

咪呃自己啦,我都買左車

696 跳舞了

東京半大已死

東京點撚樣反到底

心跳近排又係廢過狗

輸死未傻尻？

大分 jj 一齊大波 爽手

水户追和先

又話696留力 屌鳩你地

爛船入返粒先

輸到爆左廠 我都入唔到

黑西

今場土居聖真仲未入 696應該仲有一球

696 10.5s

落街跑步 唔撚賭 了

有冇睇波架成隊都垃圾黎

留力 副選 強陣

其實留左，只係船太廢

63" 1-0
68" 1-1
86" 1-2

臭腳入波喇屌你

又踢假波

西鑽都4-0

最近留力副選成日贏

見到書包出左696
神船對家都唔敢買

日職上屆冠軍邊隊？大聲啲！

...慘了

再黎多個696 ng 搏唔搏得過

696其實留緊力 係船太廢

仲差 2關 三箭 心跳

Sick ball

下次全北讓深盤識買了

你岩

果個咩Z4車主買左
神船 三箭 全北
全登

土居聖真仲未goal啊

執左5皮幾
仲羊緊

神船696刷多4角

所以日職日乙係冇所謂反底盤，反底波好似勝利船呢d..輸到季尾都得，你死追真係破產

臭腳想降班？

三箭 會WIN

diu FC東京個場快撚d入波啦

黃義助

屌on9仔今日執撚左好多k喎

想買696第四球 但驚佢換人換走識入波個班

想買千業上盤 平手變到平半好鬼

g chi 但係冇射過

東京生性好唔好，訓晒落你到了

696 出咗3成力

全北俾我輸半得唔得

嗌到口乾都仲係得1粒

696應該會換走里奧 鈴木

拿子上到幾多

我屌佢隻西 20分鐘兩隊加埋0射球

秘密

真 696進攻同控球都少過對面
主太撚廢 一埋門就入

屌你老母垃圾廢車 三串一差你啊pk
四比二完場抽一位派500
好撚嬲

黃義助準備入波！

神戶會唔會入番粒

唉

全北真係好痴線 當交學費

刷屍未

江源專打假波

吊三賤入未

全北輸都半都制

696神船比多4c啦屌

支持，但全北打假2:4輸就有

廢船條中場真係 話甩就甩 話失就失

我

角大已死

小白其實上咗幾多次場？

廢船刷多3c
濟州入多兩球

好！冰撚埋佢

東京差啲俾人入

70分鐘都黎緊 輸半格當贏左

比我都扮病 隊友咁撚樣
搞臭自己個朵

大分jj 一齊大到派100

汽車都拎冠啦
仲同你博咩

唔好篤爆佢啦

召換再買東京就斬手指手足
呢度好多人要斬

連入三粒啦仆街廢車

東京心跳快入兩球

冇架啦

東京個場未開波？

696仲換些祖路出黎攻？

夾埋半5全7

有古惑 可能對家入 唔追住了

位換位姐 都要比對面唔好咁搓

我笑撚到仆街

696快刷角
快入波

定喇 韓職90分鐘先開波

心跳半大已死

東京11.5大

三箭入得未

696快刷角
696快入波
東京快入波

2隊25分鐘得1腳射門 點半大

下一球似神船
面子球

似想玩0:0

停角停17分鐘 屌你

三賤都買
賤種隊上場俾佢害輸半

東京真係好垃圾

全北2-2

撐硬前鋒反cup奪冠！

三箭輸埋佢啦

三賤真係廢

水戶追和未

3.5/4b 想買

神船ng

三箭入波啦好冇

廢車上呀

神船入一粒一世球遊

三賤又失分 前鋒機會又黎喇

廢車又撚賭仔

0:4

YES 0:4 696

爽撚到

完全無面子波

17:00要邊隊？

又中goal

剩係買左第一球

有無696波衫團購

入完波比多4角啦

第5球一定係神船

明明見神船好似想入 做乜鳩696一過半場就入

我都想要

仲有17分鐘夠入兩粒 快d補客其他

睇三賤仆街死最開心

由第2球追到第4球

應該仲有 土居聖真無理由唔入波

三賤快手入一粒
其他兩關過晒差你

換入嚟第一下即入

差唔多喇 唔敢在搏ng

小注696第5球

696 0:5

封盤咩事？

垃圾船

696刷下角ok?

同上場一樣買對家已經派錢，仲可以狂追ng

Ok

垃圾車

落唔到底啊 一過半場射就入波

696咁撚勁

神船你醜唔醜啲呀?主埸都被人炒4粒

垃圾船條防線話過就過

食屎大

gchi

696留力 是日笑話

今日兩場日假走地 派錢咁派

有冇師兄知今晚書包買咩

真係留左力 佢地踢得好慢啦個節奏

696比返球神船啦 頭寒啦

唔比神船廢 留力都大炒

三箭咁刷得

求其守都守到 求其攻都入
前面五條友企哂人地半場 回防都懶

仲神船 比著我就改名啦

東京入未

東京心跳入波未呀

三箭唔入刷乜角

賊船

真係留哂力

停c停25分鐘 屌你老母

廢箭 屌

696即場大 gogo

0:2大分三神

天龍 大分 爽手nba

大分好波

大分2:0

你老母！神戶勝利船！
再入錢！

下一隊神船

咁都唔入

屌 咁都唔撚入

屌你閪京肯入未

三箭入波未啊 差你咋 爭氣啲啊

到底係乜野令你買神戶勝利船呀?

大分好波都冇用 垃圾車太閪

屌條過關就係差三箭同清水

買神船就唔好再入錢啦..

今晚2點9 有2場荷甲 直屌半大2x1

一定係愛

神船入返

輸埋佢啦廢車

澡個涼返嚟又入

到你啦 土居聖真 入返球啦

唔得

同路 3箭 心跳

比返球面子球

三箭入得未...

係買左3箭 黑到....

全北絕殺pls

三箭仲話爭冠

1:0

係on9

屌 垃圾三箭

臭腳

osaka!!!!

三箭射十幾腳都入唔到粒

三箭勁到

感動

你老味系
條7串8斷你

抵撚死三箭，刷咁多角

臭腳反底

飛腳 2.5b 是夢嗎

燈西輸撚死未

17:00 點睇

西京入波ok?

飛腳全格

東京上呀

好撚on9 斷仆街船

廢車輸半都唔得

車

閪腳goal!!今次仲捉你唔到

4串1 斷 三箭 垃圾隊

屌你老母三箭 永久blacklist

全北3:2

全北3-2

車比多粒

角勁定船廢

抵撚死三箭 又見到你仆街真係好撚開心

有種就4比2

3:2

入多球廢車

4-2兩世球迷

水戶1:2

好撚柒on9...上兩個星期又係佢，點解我仲買佢架屌

跟哂盤踢 有番半格算咁啦

日職d爭冠隊季尾廢到cls 陣間前鋒睇路

我講咗買三箭嘅等針

水戶炸

輸半格都心足了

利申穿左飛腳

三點另外個兩場客隊勁撚到 點解會比我買得中佢

首都入未

差D4:2

上輪陪三賤一齊西

全北有種4:2

入多球全北

696快撚手比c

三箭失分 要買前鋒

季尾大家鬥送分

西京 心跳是但一隊快入

全北劇本發動！

黃義助 我愛你

上場球12m

賤種東京反底未

屌你老母三賤真係垃鳩圾

696俾多球

鬼掩眼咁，好撚灰

入呀全北

8.5s cashed

車3:3

閪京又楂流灘

比多兩角先

假撚到

最後500 ifc危坐緊

crashed

真係喎屌 係唔撚係來逼撚死我先安落

+1

已贏

696 8.5

0:5

crashed!

又中
0:5 696

八倍ng秒cash

好唔比面

8.5cash

696痴左線

1:2三

入呀車

係咪土居入

黃義助 啪啪啪 中出 收錢

車3:3！

屌你老母垃圾三賤比狗屌

一早到依加，爆左幾多大波膽1:5 5:2 2:4 0:5

車輸小一半

9.5bgel

三箭苦主+1 我係禁錯左

大分2.5b有人派？

收錢收到手軟

咁撚快封 屌

客其他未

正氣696

屌你老母 輸半都要比你報假撚

屌你老母江原嚇撚死我咩

696快手連c

696正氣足球

今個下午輸錢既係咪可以戒賭

hi

有696即場點輸

696贏夠咪再刷

696神船快手連c

All in左三箭.....

-1c

今晚書包買咩！

屌真係差垃圾東京
應該針了

輸

-2

拜託0-6

條黑鬼射又射唔入 係到助攻對面，on99

開客其他ok？

東京羊波即刻去拍東京熱

想睇

鹿島著火

Ft 0-5 9c

Allin松鼠 輸埋唔撚玩

神船反cup派iphone

飛腳自從今野泰幸復出之後 變盤王 長追左幾場 應該留班唔成問題 又收錢

話之你派樓

大分收錢

10.5s嚇撚死 最尾連金雅

last 30 allin 千葉半大

係信bee仲廢

神船x三賤x全北
好撚準

9.5

今朝到依家走地都有絕殺

三神2.5b個位巴打派得未

最後50k allin咩好

估下前鋒會唔會賣分俾成功丸 上場已經蛋蛋

水手串696真係爽

利記

事後撚食屎

客其他了
今場要報牛

狼隊今晚又派錢

唔夠200買老鼠

一鋪狗吠撚完未

黃蜂半大

今場要爭冠軍 應該認真番

上場都係日職黎

大分大到 斷天龍 on9

半7？

如果一齊失分都幾on9
贏埋就同分

全7

心跳win 有冇同路

咁on9走去買盤
推ng食成百幾倍

bee

以後買三箭我爛賓周

唉屌食返飛煙定下，針到驚

又返返起點2500蚊 頂。。
今朝輸太多
係696幫我追返返黎

比馬唔差架 唔可以拎黎同成功丸比

成功丸真正日乙料

點估到留力留到5球

仲有錢食野

696真係可以長追

搞咩黎

超重心松鼠x千葉

神船廢撚到

援交妹fg

圖拉goal

今晚買曼？入定錢

Bee

神船針左3k

你竟然多過我
我300蚊推 剛剛先上二千

東京pls

真係博反底咩

札幌
水手 重心
神船 半重心
飛腳
松鼠

仲信垃圾蜂？

中

西波大對決

動物隊

不如博華西反底好過

俄超果場客隊根本派錢 唔明點解受讓

仲有5k東京排緊隊

頭先係咪有巴打派100

好叻

我都係敢諗 但係串左東京大波

你唔好完場 嬴埋波先講

烏拉爾條防線慢到龜咁

瞓身左？

客隊客場勝率低 好似係

平復唔到心情

696果場根本派錢 唔明點解唔買0:5波膽

穩到仆街
普巴大爆法 再出走祖記

今日馬會係唔係就國慶日搞個派錢日出黎…… 正氣到咁樣……戒賭波都復活了

曼！

全部買對家 發達了

某啲會員真係笑死街坊

收到！

三箭唔正氣呀

Bee 屌咩

屌你老母 三箭x三神x696 又斷一

福岡黃蜂 1-0 大宮松鼠

今晚轟平手 明明早兩日受讓半一

bee 中

唉屌

屌你老母大宮松鼠

松屎blacklisted

Beeeeee

松鼠果然勁

作客獌都買

咩撚野事啊松鼠又

快手開個半大

一開波就要反給 ?

頭先allin 仙台失敗
銀包last 500起機
696 x bee x 前鋒

松鼠 爽手快追和 開埋半大

三箭原本都唔正氣

松屎累咗幾多手足

反底波 唔識野

買咩針咩屌

唔撚明點解榜首

點解我仲on99 all in佢

曼仔著粉色衫特別醒神

屌你老母有冇咁撚黑啊 一開波就輸一球

仲買左咩

GAY

福岡黃蜂又可以出番黎了

On9今年作客唔買幾時買？
主場贏都贏唔到

烏拉爾冇食飯

抖抖啦

bee隊死垃圾

呢個真 作客先敢買

第2球呢?

我曼搞成咁 想摩狗輸埋快啲走

大分2.5b位巴打派未

東京

當買松鼠[-1]盤

動物隊真係寧舍閪

Bee幫我抄7隊松鼠 屌你老母廢撚到啊

今場又輸 逼爸爸走

摩狗快死

主場蟲

咪咁咒我啦

作客狗

我唔反摩，反lkk

BEE半1全1

前鋒強陣

我反摩反lkk狗愛獌

東京呢場都贏唔到既輸埋佢啦 咪再害人

半大未俄超

清水ng有冇得諗

岡山50k

696角球派未

松鼠追和反cup 一開波就要嗌

唔想睇主守
你老母唔係v92訓練我
我睇宜家既曼唔洗半場都訓撚著

最好普巴加摩都走 我睇到好嬲。。。

死曼狗

今晚曼市咩色

買山狗我先最嬲...

696幾角？

9

Bee 對 松鼠
2勝2負6平
有平手盤買

仆街bee龍神救

東京no goal 3.35睇下頂到幾耐haha

收到料,東京玩完了

其實你尋日已經燈咗紅星
係咪想燈埋呢場

援交妹fg已死
比人屌打到仆街

1001

我了

狗會啲角球派得好慢
又幫人戒賭

松鼠半客開到派一個100

嘩屌東京差啲輸埋

松鼠快入

半和都唔得啦

東京快入波
東京快刷角

1002

1003

愛媛半大已死

0射正,東京廢到

在